她也是世界上最完美的有目的的步行者，在受到城市流浪漢的啟發後，她形成了自己的標誌性外觀。安妮·拉莫特（Anne Lamott）的建議可以阻止你沉溺於玩世不恭之中——蘇珊娜·施羅布斯多夫（Susanna Schrobsdorff）時間2021年9月23日
在這裡，他曾諷刺好萊塢、電影明星和真人秀節目的浮華魅力，但現在他卻與無家可歸的工人、鐵路流浪漢和工會組織者呆在一起《冰冷的百萬》《傑西·沃爾特紀念被遺忘的英雄》是本年度最吸引人的小說之一。|羅恩·查爾斯| 2020年10月29日|《華盛頓郵報》
“我們接著去流浪……他是我見過的最可怕的舞者，”她告訴《每日郵報》。從花花公子王子到骯髒的老人|湯姆·賽克斯| 2015年1月5日|每日野獸
雷斯脫是一個奇怪的小矮人，獨自一人住在一間小屋裡，離淘金熱中被鎖在小屋裡的流浪漢不遠。詹姆斯·弗朗哥：《科馬克·麥卡錫如何改變我的生活》|詹姆斯·弗朗哥| 2014年7月29日|每日野獸報
至於小流浪漢本人，他的屍體被重新埋葬在一個混凝土墳墓裡，以防止將來被搶走。《從查理·卓別林到凱西·卡森的名人搶屍者入侵》|梅麗莎·利昂| 2014年7月19日|每日野獸報
不過，如果你想知道身處音樂革命的中心是什麼感覺，請閱讀《我夢見我是一個非常乾淨的流浪漢》。理查德·赫爾是第一個在我面前射殺海洛因的人|麥克尼爾| 2013年3月18日|每日野獸|
小丑尼諾的唯一證據——紅色的橡膠鼻子和小小的流浪漢鬍子——就在附近的一張桌子上。喬瓦尼·佐佩的真實家庭馬戲團《馬爾科姆·瓊斯》（Malcolm Jones）2012年10月21日《每日野獸》
“流浪漢”無疑有更好的用法，但它缺少賦予無辜者永恆魅力的“顏色”。馬克·吐溫，傳記，1835-1910，全集|阿爾伯特·畢格羅·潘恩
《海外流浪漢》是一本罕見的書，但它在人類魅力方面無法與它的偉大前輩相比。馬克·吐溫，傳記，1835-1910，全集|阿爾伯特·畢格羅·潘恩
毫無疑問，《流浪漢》包含了更好的英語用法，但它沒有那麼充滿幸福、花開和浪漫的光環。馬克·吐溫，傳記，1835-1910，全集|阿爾伯特·畢格羅·潘恩
從那以後，關於《海外流浪漢》的文學價值有許多不同的看法。馬克·吐溫，傳記，1835-1910，全集|阿爾伯特·畢格羅·潘恩
《海外流浪漢》是一個人為了寫書而旅行和觀察的作品，沒有其他原因。馬克·吐溫，傳記，1835-1910，全集|阿爾伯特·畢格羅·潘恩